[總之慎入啦] 30歲，終於儲到人生第一個100萬 (2)

多謝各路英雄拔刀喪推到有 (2)
Hailey 身世呢兩日會解埋，一定！

Post（1）：

Recap 返：

2018年，我30歲，大學畢業後係一間IT公司打左8年工，依家月入3萬，死慳死抵，終於儲到人生中第一個100萬⋯⋯

我好開心咁搵左我個做地產經紀嘅中同嘉誠出黎飲野，諗住叫佢幫我係元朗搵個300零尺嘅單位，順便又可以好威威咁醒張單佢開啦，點知⋯⋯

「Come on James，一場同學我都唔想hea你，但你得果一球野雞碎咁少真係選擇唔多囉，如果你真心想上車的話，不如你試下問下世伯伯母可唔可以借多50個比你啦，其實我好多90後客都係咁𠺝，嗱anyway你真係要快喇，因為我真係唔敢guarantee黎緊個樓市又升到乜境況⋯⋯」

我完全無諗過，今時今日，同人講自己係百萬富翁原來係同衝出黎柒一撚樣柒。

以一個300零尺嘅單位為例，最平400萬入塲，首次置業，一成首期係40萬，厘印保險律師費加個濕鳩雙倍印花税仲有經紀佣金，起碼30萬，簡單裝修加家電，又30萬，岩岩100萬啫，Well so what？我百萬富翁黎㗎嘛比唔起咩？Sor9y，你月入無返4、5萬以上都過唔到個壓力測試，係唔會有銀行肯批個9成貸款比你囉！咁咪比多2成首期囉！唉我都想，如果我有父幹的話就唔使等10年啦，嘉誠哥你攞明串鳩我啫。

既然上車無望，最後，我做左我人生中最豪嘅決定，落左去我個港女ex Stephy 以前成日要我陪佢齋行齋𥄫嘅連卡佛造左套3皮幾野嘅D&G老西，再買左隻10幾萬嘅地通拿，跟手call左條值成$5000蚊一晚但只可攬同咀嘅高汁ptgf Hailey去左Ritz Carlton fine dining，反正勞力是無止景，我又何苦再自命淒慘繼續過我之前死窮撚嘅生活。

我要放縱！我要發洩！我要玩女人！

約會當晚，我租左架Tesla model S去觀塘工業大廈接佢放工，等左5分鐘，我瞥見遠處有兩條女行緊過黎，其中一條女，貌似吳若希嘅，講真，真人同P圖後係打左大概8折到啫，都唔算太扺觸商品說明條例。佢當日一頭飄逸深啡色長直髮，淡粧，著左條充滿仙氣嘅白色荷葉領雪紡連身背心裙，果對42吋白滑長褪係D雪紡下若隱若現，但最吊鬼都係佢心口上面嘅果兩塊ruffle，佢一路行心口兩層野上下晃動，彷彿好盪漾咁，總之就gfable得黎又有少少意淫，但又毫無雞味喎。佢見到我係架Tesla度行出黎時用甜到漏嘅腰果眼望住我傻笑衝向我身邊跟手一野撓住我手臂請我食波餅添，呢5000蚊算扺屌。

「BB你係咪等左好耐呀sorry呀~」Hailey用毛菇菇嘅眼神求我原諒咁款。

「Hailey 你就好啦有個咁好嘅男朋友！」Hailey個港女同事由頭掃到我落腳再掃埋落我架車嘅內內外外不停打亮。

「BB梗係好啦呵，做ibank咁忙都特登係IFC過黎接我放工。」Hailey真係好pro，呢句說話由佢口講出黎竟然係毫無違和感，非常自然。

講真，以佢呢D咁高汁嘅靚女，又使乜係D豬扒friend面前曬命，我feel到呢下佢係刻意幫我型造出財俊image好讓我盡情地J當下嘅虛榮。

就係咁，我用香車車住個美人，係旁人羡煞嘅目光下，我極度沉醉此時此刻超現實嘅一切。

呢30年來，我試過安份守己，日讀夜讀考入中大，畢業後再日做夜做，唔去日本，唔入戲院，唔飲Starbucks，每個月儲得果一萬幾千，寄望有日可以實現Stephy嘅夢想30歲前上車結婚生仔，我試過，但到今日，我依然係個屋邨死窮L，仲要係比女嫌窮狠飛嘅死窮L，你睇下果條仆街嘉誠，會考得果3分，考個地產牌，呃下D大陸佬冧下D闊太，咁就兩層樓揸手有老婆有小三，仲有佢D靠父幹嘅廢青客呢，呢個世界公平咩！公平咩？

我越諗越嬲，突然我係度諗，如果呢刻比我撞返Stephy，比佢見我咁身光勁靚仲要拖住條比佢更索更嫩更pure嘅女女，諗起條八婆唔抵得個葡萄樣我都扯扯地哈哈哈哈！

正當我係Ritz Carlton 個car park 泊好架車之際，我竟然真係見到Stephy⋯⋯

我地要文

文呀

冇文都比個正皮先

lm

Push

推，推到月刊變週刊變日報

留名

有個問題想問下
佢地唔係計劃主角想追返Stephy，女嘅想要有錢佬咩？
佢地出嚟拍拖嘅用意係咩
定呢個係計畫一部分？

新post 都冇文

百屌成材，屌到你有文為止

live 咗

等 寂寞到夜深

俾番Hailey 我

2就識開文就唔識出

喂大佬，開左post都出篇新嫁啦

屌你咩！開新post 無文！

未訓呀，樓主快d出文

等下個月啦 就快有更新架啦

呢2日講埋身世 之後一個月後見

文

冇文學人開post

文呢

你老尾真係慎入，每月一篇

記得畢業之後無耐，一個中同re u 嘅飯局入面，有條茂利無啦啦開左個topic問大家⋯⋯

「如果有得重頭黎過，你會希望自己老母係怪獸家長定hea教就算。」

對於我地呢班有著差不多background 嘅屋邨仔女黎講，老母hea教長大是常識吧。我仲好記得大部分同學，包括Stephy都相信如果當年自己老母肯大方D努力D怪獸一下自己，今日我地坐埋呢一枱就應該係飲緊支82年嘅罅隙、講緊買林寶定法拉好、同分享緊炒股內幕消息⋯ 就並唔係好似家陣咁一班比份工蹂躪至猝死都仲係上唔到車嘅死廢青，然後再變廢中、廢老。

望住Hailey 講起5歲打後自己所過嘅怪獸生活，日文、法文、西班牙文、禮儀班、奧數、馬球、綱球、golf、ballet、cello⋯⋯ 有D班嘅名，我連聽都未聽過，甚至你依家叫我講返個名出黎都會覺得深奧到up唔返，更何況要去學。我突然間覺得自己呢30年嘅廢青生活原來係人間天堂，笨柒是福。

「有一日，我老母帶左個鬼佬返屋企，之後佢就做左我daddy，之後我地就搬左去羅便臣道，之後我每次講親廣東話我老母都會好嬲好嬲好嬲⋯⋯」

Hailey嘅繼父原來係一間好出名嘅律師樓裡面其中一個合夥人，Hailey老母A Level 未考完就比條仔中出有左，生完再繼續讀返書，仲HKU法律系畢業，最後就梗係理所當然地嫌條仔太廢飛Q左佢後再改嫁洋腸。而Hailey一直都覺得如果佢細個唔係check到係資優，佢老母一定唔肯帶住佢嫁比依家呢個咁撚巴閉嘅新老豆，仲比佢跟呢個新老豆改姓Cook。

「我記得細個果時，有一次我偷偷地開左套周星馳國產零零柒係房睇，後來比我老母發現左，然後佢捉左我去睇心理醫生⋯⋯」

唔撚係化？咁我呢D熟讀周星馳各大電影兼十九大經典金句與對白嘅達人，係auntie眼中一定係生絕症，病入睪丸，要拖出去人道毀滅果隻。

「我老母情願相信我呢D所謂違規行為係一種病，都唔願意接受自己個女有呢D咁唔elegant 咁唔decent 嘅嗜好同性格，幾撚好笑⋯⋯」

Hailey邊講邊扮佢老母個西口西面，我相信，佢今時今日如此流利嘅粗口，除左係靠佢天賦良好嘅語言天份外，仲有係比佢老母逼出黎。

「佢以為唔講中文就唔會識到出面D壞人，佢以為係香港講英文嘅人都係上等人同佢眼中嘅好人，所以佢從來都唔會反對我同Sheldon果班白痴玩，因為人地D老豆老母全部都有頭有面，係daddy chamber D VIP client，100% 嘅好人⋯⋯」

係我覺得Hailey屋企好撚有錢嘅時候，原來天外還有天，比佢屋企更加有錢更值得佢地屈膝去serve嘅人其實還數之不盡，我突然間諗起霍金對宇宙嘅見解，「生命終有時，探索永無盡」，尤其要探索呢個宇宙D錢。

「但其實呢班所謂嘅好人根本就仆街過出面D賊，飲大左開車車親人可以搵人頂包、悶悶地又可以成班夾錢call條女出黎任玩、隊草take野嫖賭飲蕩乜都齊，最後撻返老豆老母個朵，係D唔知乜鳩青年會定慈善基金會捐下錢，R返個主席做下，懶有公職咁，全世界都會覺得佢地係幾咁有為，對個社會幾咁有貢獻⋯ 對住佢地呢班咁假嘅人，yuck！我好撚想嘔！」

我終於明白Hailey之前話Sheldon係佢client 原來真係公事上而唔係ptgf果種；同時我亦開始意識到同我大欖都扯唔埋嘅Hailey，大家竟然有著啲多嘅共通點，至少我地對呢個世界嘅不公義都嗤之以鼻，佢睇唔起班偽善嘅有錢人，而我則非常唔like比呢班仆街搶哂我D樓同女，雖然層次係有少少唔同。

「不過如果比我老母知道我咁諗，佢又會捉我睇心理醫生，唔係，可能要入青山呀今次，哈哈哈哈⋯」

Hailey果頭好似好rock咁屌鬼，呢頭又無啦啦好開心咁大笑，高端人口黎講，其實佢都算幾貼地幾可愛，仲好靚同好大波添。

我地hea下hea下亂鳩咁行，行行下就行到去友愛邨，一個我住左幾廿年嘅地方，Hailey竟然提議上我屋企⋯⋯

ＬＭ

睇緊 加油 咪放棄

樓主返來了

等到頸都長喇

屌 點解咁快比我睇到post2

繼續繼續

快

留名+正皮先

留個名先

有文
男主仲點會想溝返stephy呀
同hailey曖昧又有得食先正

留個名先 月刊

Hailey 應該係呢個世界絕無僅有 好想知多啲佢既野 有埋外傳就正了

係文啊

Lm

大家可以等到(3)先再入返黎
樓主創先河一個post一篇文
加速

請上菜
褲已除

lmmm

真係要慎入 冇文

留名以示支持

有一篇都好

開工竟然有一篇!
樓主加油

上堂有文吊命好幸福

有更新好感動

唔知又要等幾耐先出。

會唔會考慮一日一文？

下一篇應該係(3) 到見

Post3: ［叫撚左慎入啦］30歲...

照呢個進度 應該各位有生之年都未必睇得哂

睇黎有重甜

去到個孫嗰代都未必追完

一個po 1001 但得幾篇文

皮已正

沒有文的日子day1

推推推

下次有新文可能已經唔記得之前講到邊

睇完又要等

出得咁慢
有新文睇都已經唔記記得上一篇最尾講到邊

快d啦

期刊

見到「完」之前我唔會再入黎

[size=5][快/size=5]

加速

文呢屌你

加油

一日都冇一篇 唔慌唔慎入啦

原來post 1有講慎入 我又係衰嘅咁快live左

Live左 我要文呀

上屋企掛野

1001

留名，加油!

Live左

真係無文

沒有文的日子day2

文呢？

live...lm

癲左 居然得一篇文

30歲xxxxx週刊

無嫁啦?

樓主食屎

Strong po LM！

出一篇然後等三日係基本喇！

三日？我覺得似要五日

標題連文長冇埋, 大家睇路啦

等幾日都係得一篇
不過都會繼續追 幾好睇
加速呀

好似日劇咁一星期一集

屌你老母仲未有文

太樂觀，我估七日
不過樓主啲文咁好睇我唔怕等

既然已比人屌到咁，不如我寫哂先一次過po，咁會唔會屌少陣？

你寫得晒都2047香港都收撚左皮啦

出文未呀！？屌

自己都頂唔撚順咁慢，已經偷埋屙屎D時間寫

樓豬出得慢都唔可以怪嘅，個個咁得閒寫文咩
不過你再唔出要面對返流失讀者嘅後果

Btw LM

碌碌下原來又LIVE 左.... 文呀....LM

屌，咁撚慢，幾好睇都無撚用啦。

你儲咗文先慢慢po啦
寧願你每日一篇

唔好呀 一星期一篇當追劇都好呀

邊到可以call到女主呢啲ptgf

我唔介意樓主寫晒先一次過post...

你話一次過一日食十餐好
定分開十日每日食一餐好

我已經幾日無睇都係得一篇

咁我叫個孫燒比我算啦

咁你慢慢儲

此post已完

寫晒先出會屌
寫住出都會屌
比巴絲屌住追故係講故台常識

樓主，希望你每日出2篇

仲未有

好心未有就唔好出第二個post 懷疑1001都仲未出到

尾已爛

你老尾無文就唔好開2啦

幾好睇，樓主加油，唔好爛尾

已經特登隔左兩日先入黎
唔好草埋先出啦

Pish

樓主唔好洩氣，多人屌代表你好撚多人追住睇，都係讚緊你㗎

樓主加油
雖然你又真係寫得好慢

屌係因為你寫得好有人追姐，出文啦喂

唔屌唔撚鬆化, 唔屌唔撚出文

聽講屌完樓豬出文會快d

又live左

姐係3 4日無文都唔屌得？

因為有期望所以有失望

開咗個靚頭，可惜可惜

出文啦屌

屌，由上個po到依家得一篇 。

LM

哇屌

日日入黎都冇文

開連登-> 冇文-> 閂app

Diu 我寧願你失蹤個零月
作好就一日一篇post 出黎
而家咁算點？ 溝女都冇咁「蘿蘿亂」

即係咁，唔係話鬧你，但係你出得咁慢，讀者真係冇乜心機繼續追
冇人追，你又仲會唔會有心機繼續寫呢?
明白你辛苦嘅，出唔切都唔會屌你，但係等到咁上下，心淡咗就唔會再追
希望你到時仲堅持到出故啦

認同

等你

快呀

撳到佛誕都未有

快手啦

上到屋企發現原來主角老豆就係hailey 個mk仔老豆

全劇終

隔3日先再入來，諗住有一篇都好
點知一篇都無，真係無得頂

唔得了我棄故了 幾日一篇我連d名都唔多記得了 bye

完

真係要叫個孫燒比我睇

巴打 你咁搞法好撚快得番小貓三四隻 無人睇咁濟咖

Hi括約肌，我專登隔左兩日唔睇post啦
文呢

我都係，點知都係無

棄故

樓主 三日一篇都冇

爛尾是常識吧

其實佢有講過會出得好慢好慢😂😂

差唔多成四日都冇文

大家可以走啦

冨奸寫完先定樓主寫完先

Happy Friday la 樓主....

樓主唔係有咩事丫ma 失蹤左

樓主我等你唷

我已經當樓主係富堅義博 重質不重量

下 忍手唔入黎幾日都未有文

😑唔撚追喇😑

屌你老母

唔好撚再出啦，負評拜拜

唔撚好寫啦 on999

仲等緊

周刊

衰撚過周刊

留名支持
慢唔緊要
最緊要有

F5

Live!

真係慢得過咗火

屌你
你唔覺近呢一兩編個進度好撚慢咩

由市中心行返友愛
十分鐘既事

你就寫幾個星期
係未on9架

唉，屌
樓主近況好嗎

加速啊

不如你講你要幾耐出文
三日一篇五日一篇點都好
唔好要成班巴打呆等啦

又live 左 都係冇文

222個留言出得一編文

星期六日有冇文出呀樓豬

樓主好嗎 近來怎樣

樓主咪撚理班on9
成班大支野係到催文
唔洗錢有文睇仲想點
寫幾慢我都會追落去

對上一次出文係4日前
姐係仲有...
應該仲有26日就有下一篇
遲下再入黎

真係月刊黎

你最近還好嗎

第一個post之後一個post一篇？

樓主 不如你寫好幾篇再慢慢post啦

樓主 慢都算，但唔出聲真係不知所謂

上水講下進度 大家會好過啲

有無人買咗西瓜？

屌你老母 上水講下都好呀 咩都唔理

樓主壓力太大潛左水 連登不嬲都係屌住追文架 有啲交帶 eg 三日一篇 都好過乜都冇 加油

唔信樓主上水講一句幾耐會有一篇文既時間都無

2018 年，一老人垂危之即,顫抖著嘴唇對自己的孫子說：「孩子……等…………全文出來了，一定……要把……文章燒……給我，我要在下面看。 」

孩子說：「放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。」聽完孫子的話爺爺滿意的閉上了雙眼。

21xx 年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧：「孫子不肖啊，這麼多年來，我一直等，也沒等到出全文，我愧對列祖列宗呀！」說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還瞪得大大的，死不瞑目呀！！

孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說：「能把支那消失了嗎？」

上帝說：「這個難度太高，換個吧。」

孫子又說：「那我要全文。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看。」

樓主加油 都明你可能太大壓力
只不過如果寫緊 或者呢排有嘢忙緊
都上下水 話比班讀者知

樓主我仲等緊你出貨

尾

追魔曈嘅感覺返嚟啦

屌你真係差唔多成個禮拜先出一篇,不如一次過post上黎冇咁嬲,但應該要一年

lm下年佛誕入黎睇埋佢

駛唔駛報警？ 樓主失踪左好耐

個頭開得太好 之後唔知點作過去
然後就撚鳩班讀者日日等

樓主加油，唔洗夾硬黎，支持慢工出細貨

根本就唔係出得慢
根本係諗唔到點寫深撚潛咗

11頁得2篇文

屌 live左

屌 會唔會慢左少少

等左3日先入番黎點知都係冇

有文未……

樓主

已

爛

成個禮拜都冇一篇！

其實樓主依個故真係寫得幾好
搞笑得黎又有意思
如果係爛故嘅話真係好失望

...

推

重未有?
係咪on99

條頸長過薛凱琪了

儲咗一個星期先入都冇

已經遺忘了

Diu快撚啲出啦

被失蹤

爛尾可恥

屌

週刊

好撚想睇文 但冇辦法

請直接加速，重點出文，拖劇情可免 ... hunter 一9樣

痴線五日一篇都冇

冇文都上一上水啊

屌你老母
樓主死撚左呀

上水呀

成班傻鳩成日推 推咩推呀 飢餓營銷又贏

樓主係咪有咩意外

唔通Hailey係真有其人 出左律師信禁止樓主再係網上post 文

再見

妖,早知一開始就唔應該入呢個po,成三個禮拜得少少野睇,我都已經少睇故,難得搵到個幾盞鬼既故想追落去都唔得 睇怕都要幾個月後入返嚟先有野睇

唔好推啦 成日以為樓主有貨仔出

你老母閪等咗好撚耐啦

諗唔到點作咪出黎講囉

堅持

儲左半個月，都係live左

樓主走左佬？

好明顯啦

比大家聽住等

幾日無入黎以為有貨 真係屌咗一聲出黎

我唔想睇d人留言推到出第3post 呀

「有些人在幾乎要達成目標時會放棄他們的設計; 而另一些人則相反，在最後一刻比以往更積極努力地去獲取勝利。」– 希羅多德

應該喺真人真事被事主發現咗

Deadline Fighter

屌，反成星期工都未有文

一個post一篇

文？

無追兩三個星期
諗住有啲嘢睇下
推下post先

唔洗半個鐘就追到live，樓主加油

儲左一星期先入 點知都係冇

又係你呀 反你老母
返5p啦柒頭

我知喇，樓主意思係每個post一篇文
我地推佢老母

會唔會推到1001都無文

嘩屌，真係忍唔撚住，等咁耐都無一篇？有少少誇張wo樓主

加油樓主！

返黎未呀樓豬

咪撚推啦 以為有文
冇文推黎托柒咩

咪係咯
次次見到紅點 滿心歡喜入嚟
點知空歡喜一場

dllm

樓主講聲都好丫

真係講你都唔信

尋晚我一直咁撳f5
撳呀撳係咁撳都唔出野
撳下撳下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送嘅禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我撳撚到佛誕都仲未有野出

樓主加油！！真係好好睇唔覺第一次寫
但有幾多成劇情係真？

已經開始無動力追

樓主同舊登泥妖有咩分別呀
dllm

你係唔係忙到上嚟交代嘅時間都無

係咪要拋西瓜落海先有文…

好失望 好冇責任

頂唔緊，棄故算

出定唔出都講聲啊
好過要我哋日日入嚟睇有無新文

比外星人捉左？

樓主係大陸叫雞被關十五天

搵人丟西瓜好喎

諗唔到點寫咪講囉 又無人怪你

唔好推喇巴打們 由個post沉底啦
你死推爛推都唔會有文架啦

唔想放棄

樓主出句聲好唔好

垃撚圾作者

好仆街

笠水冇交代

不孝有三, 無文為大

垃撚圾？

我懷疑作者係比人屌到唔想再出文
不過咁 係都講聲唔會再出啦
次次入黎睇 都係屌完又屌 屌屌屌⋯⋯
我唔係想睇作者比人屌呀 我想要文呀
我想睇係Haley比主角屌呀 耐到連主角咩名都唔記得

10幾日 一篇文都無

10幾日冇睇入到黎得一篇
我屌你老母

都岩既 證明現實中根本唔會有hailey

交代都冇聲
成個星期啦我屌你老母

大家可以出返去，爛尾故

幾日冇入嚟，27個新留言都係冇故

好擔心樓主係咪坐左監

屌你講真唔出就唔撚好開post 2唔好撚俾希望我地啦

樓主加油
其實而家速度都已經快過一星期一話
都算係咁
最重要係內容好睇
千祈唔好爛尾呀

加油 捱多30年 就可以買樓/供完層樓送比自己仔女 巴打有資格生仔

食屎狗

唉，明明一個好故，咁就爛撚左尾。

慎入係因為等極都無文？

以為有文添

評已負 收皮啦仆街

樓主上水交代下

我想睇文呀…

cls 2星期冇睇 都係冇文

樓主rip

屌
兩個禮拜都黎

真係要慎入

喂大佬你想點啊

快呀....屌

400各留言有九成都係叫樓主出文我屌你老母

文都後話啦
樓主上水講兩句都去
有無人買西瓜

早兩日見到家燕媽媽個仔結婚就係有種感覺佢個仔個老婆好似樓主既描述

得閒又推一推
睇下樓主仲在唔在生

唔通俾人發現咗 要求停文或者被消失
有冇人端午節一齊掉西瓜搵樓主

依家仲未有文

樓豬呀
上水喇

爛左尾啦

講故台過街老鼠

我屌呀仲未有故

屌，成兩星期

樓主你睇，有幾多人未棄故等你！

返來囉

我翻完鄉下翻嚟都仲未有文

30歲，終於等到樓豬再一次出文

2046都未有文

屌呀 半個月未出文

屌，樓主死咗？

故尾同樓主碌鳩一樣已斷

我屌，儲左成個月都只不過雞碎咁多
樓主還在人間嗎？

想睇埋落去

樓豬上水未

無論出唔出好，樓主可唔可以講聲

下原來仲未有

睇黎要棄了

痴9線 仲抱一點點期望覺得有文睇

樓主一早叫慎入就係咁解？

pish

唔通真係小性奴？

九成係小性奴啦.....

等咗一個月都冇文

冇睇佢之前個故 點解咁講

push

死全家啦走數撚

7月都無文

樓主係咪死左

可能係小姓奴，已著草

樓主係咪唔記得左我地

仆街今日先開始追 中撚左伏

頂。。你搞到我入返嚟

仆街潛水

我都係........ 被fake

推到出文

等幾耐我都等
最多屌住嚟等嘅嗟

仲話唔係小性奴
咁就收咗皮

唔怪得知叫我地慎入啦 都無文出

小性奴上水未呀

推一推 又會呃到幾多個入嚟

笑撚咗 無睇成兩個月原來都未有文

死全家啦屌你老母臭閪

樓主呢，交代下好喎

聽講樓主係小姓奴
唔更新都好合理

我

樓主文呢

李文晉復工就作埋篇文佢啦

我唔撚理 你一定要作埋佢